觀塘區夜晚足球group

想招人平日夜晚係觀塘區踢下街波，有意留低tg

tg咗你

推！

推爆佢

唔識踢波join得?

@Amartial

@Mekoleunghm